［offer god] 拜得神多自然有神疪佑 （2）

求求你Offer God，俾我考到今次2018救護主任，我老了，今次好可能係我最後一次考，求下你俾個Offer我

Offer god 賦我聽日offer

善信熊待淋懇請大花大悲offer god明日恩賜offer
他日定當金豬還god

offer god 求下你

Offer God 求求你幫助

Offer god

Offer god 賜我offer.

求下你offer god

自問準備左好多 同埋已經預備好 希望offer神再幫我一把

求你比一個offer我啦 順順利利

又一日喇OFFER GOD 跪求OFFER

求offer god 賜予我offer

每日一拜 我又來拜你了
我既offer神
每日都會誠心誠意拜你 希望你可以比我打動到

對上果份in完過左三日
岩岩in完新一份
好想番工 求賜一份offer俾我

Offer god求下你快啲比offer我 而家我真係好辛苦

Offer God 請俾機會我

Offer God 求賜我offer

求offer god保佑
做到一定回饋社會

每日一拜 但求OFFER到手 順順利利啊OFFER GOD

俾次機會我

第一次上黎，拜一拜offer God 先
揾咗好耐新工

Offer 啊

Offer god 求求你俾我心儀公司的offer

offer god
我真係好想考到入境處IA
求下你比個offer我
好想收到vetting call
我會努力架做好呢份工架！

俾次機會 我會做好呢份工

aswo Offer 神
我又黎拜你啦
多謝你俾我入左waiting list
我幾日前已經交齊文件啦
希望會排到我啦
Offer 神
求求你保佑我啦

今日仍然風雨不改又來拜你啦offer god
希望我既真誠可以打動到你
希望可以快d有好消息啦

拜

求Offer神賜我呢個更好既機會

Offer god
我真係會做好 努力做

拜下先

Offer god 求下你俾offer 我 會好俾心機做

最黎一拜，offer god

Offer God,又係樓主我呀。。。仲未出Ambulance Officer Preliminary Interview 結果，求求你俾我一定要順利過關，我一定會黎還神，做好人，救更多嘅人

今日in完 希望盡快有消息
救我岀苦海 幫助更多人

仲未有offer, offer god求你保佑我下星期收到offer, 我真係好想番呢份工

Offer God 保佑我有個offer

Offer god求你俾個機會我
俾個interview我

offer god 求求你俾次機會我，好想做呢份工，我一定會好努力做！！！

周末都黎每日一拜 求下個禮拜有好清息啊OFFER GOD

Offer god賜我一份engineering 工好嗎

早晚各拜一次

Offer god 請保佑我 我會好俾心機

過十二點禮拜日喇 希望新一個禮拜順順利利OFFER到手

Offer god 希望你繼續保佑我

拜一拜

每日一拜

Offer神

Offer god 保佑我順順利利

準備簽新約 確認簽左新OFFER再拜

Offer god 請賜我offer

Offer神 今日有好消息

禮拜一喇 求出OFFER啊OFFER GOD

offer

Offer神 求下你賜個offer俾我
我會好好上班同珍惜

Offer god 應該未聽到善信情繫安全帶嘅誠心祈求
所以求多次
快d出offer 快d出offer 快d出offer

Offer god 請多多保佑

跪求賜我offer

求offer god 保祐

求offer god 俾個offer 我 ，我真係好想做呢份工

老闆比次機會

跪求offer神 願意短幾年命

誠心一拜

繼續求Offer god保佑我黎緊順順利利

Offer God 請賜我offer

offer神求求你俾offer我

Offer god求你賜我見工機會，真係好想做呢份工

求下你比我啦

Offer God 求求你明天打比我

多謝OFFER GOD 間公司今日終於正式將D資料PASS比HR了 黎緊順順利利就好

offer god

Offer God
賜我Offer

Offer god
求你保佑我

每日誠心一求offer god

賜我offer吧

offergod拜定先

Offer God 樓主呀。。。求求你俾個救護主任2018嘅offer我，我一定會還神，生性做人，救多d人，幫多d人，做多d好事，求你俾次機會我呀

機會好微,但都繼續拜Offer神,求有奇蹟

Interview god

尋日in完, 希望有offer

Offer god 求你保佑我順順利利

比次機會我，我會生生性性做人

我宜家真係唔知可以點做好

幫自己+幫人求

多謝offer god

Offer god求你顯下靈係我身上，我真係好想做呢份工

Offer god 求求你

求求祢

再拜

繼續拜

Offer大神

Please!!!!!!!

好驚呀，offer大神，有人收到救護主任下一關e-mail，但我仲未收到呀，希望我下晝可以收到啦，我求下你幫幫我啦！做到救護主任後我真係會改變自己，盡自己最大能力去幫人，去救人。

Offer God

Offer god, 聽日final in, 求賜offer

求 Offer God 幫幫我朋友

聽日Interview 求保佑

Offer god
求一個offer 謝謝你！

每日一拜offer god 求賜我offer

幫人+自己求

Offer god 求你保佑我黎緊順順利利呀

拜得神多自有神庇佑

而家有second round interview
Offer God 保佑我順利過關

求offer God 保佑我所有野順順利利

仲有2日博奇蹟 Offer神

求你比個offer我呀

Offer 神求你比個offer我，已經過左一個幾星期

Offer 神 求你比個機會我

Offer god 請保佑 好想成功

Offer神 求下你比offer我

offer神
比個機會我

再拜多一次

收到電郵話fail左

會有更好嫁
我地要相信offer 神

Offer God 求你顯靈

見左兩份好鍾意既工
特登黎呢到拜下offer god
我真係好想要 使但一個都夠做

Offer god 多謝你 前幾日拜完 今日就出offer

Offer神呀 機會真係大番d 求下你幫幫手

Offer神 求求你保佑我要收到offer

求下你比offer我 搵左好耐工

Offer God 求你保佑我黎緊順順利利

Offer god我今次真係做足準備咁去in
求下祢俾次機會細路返工

多謝offer god 終於有offer

Offer 神

Offer god 求你保佑我黎緊順順利利

感謝還神 thanks god

Offer神

求offer神賜我vetting

前幾日見左
雖然係幾個月Contract
但都係入行好機會
offer god 求你比offer我

求offer
Offer god

誠心祈求offer神

offer神保佑我順利捱過呢關

Offer god 俾個offer call我好嘛 好想返工搵錢啊

Offer神，求你聽日保佑我有offer

offer god 我仍然相信

Offer god 幫人拜 保佑佢今日in得順順利利

Offer god 跪拜你

Offer god 求你賜我 offer

今個星期出offer，求offer god俾個offer我

多謝offer 神
琴日拜完今日就收到interview call
跪求interview 順利再收offer

再求
上次衰左希望今次得

轉工 跪求offer 神 offer

跪求Offer God 賜小弟2018海關督察offer

聽日second round interview 求offer God 保祐我順利過關

Offer God 求你保佑我黎緊繼續順順利利

前幾日拜完 尋日有offer
過黎還神 順手希望有好人好事

聽日interview 求offer god保佑

offer神
我好愛你

每日一拜
今個星期出offer
求offer god俾我offer

Offer god 我又黎拜你啦 保佑我有offer 好想返工呀

Interview 前一拜 求保祐我順利過關

Offer god 每日一拜 再幫朋友拜 順利收offer

每日一拜求保佑

有無巴絲想做CS HEA大公司13個月糧
要求有SI 1牌就夠了 19K

In完再拜 求offer god 賜我offer

求offer
真係好想番依份
一星期過去了 希望快啲打俾我
收offer即捐錢還願
求賜我offer 快點打俾我

offer god！！好想有工返啊！！

多謝offer god!!!!!!!!!

Offer神每日一拜
每日都過得好絕望，同自己講唔可以放棄
祈求offer神可以比個好嘅出路比我

Offer神

再次求offer神賜我vetting

求下offer god大發慈悲，比一個offer我
唔需要多，一個就夠

offer god
我唔想失業呀

offer 神
求下你俾offer我

Offer god 求下你求下你

俾我過到老闆個關

我會俾心機做好份工

Offer神求你賜個offer俾我 ，我等咗2個星期

你肯打黎未呀

傻系我屌你老母

Offer神🙏🏻🙏🏻

拜拜offer god🙏🏻

再一次拜Offer 神
就只差一點點，求offer 神賜我offer call
Offer 神

我承諾我真係會做好份工 一世都唔轉 offer god求下您

Offer god 打電話黎未

幫自己+人地求

求offer神保佑interview順利

求offer god有新公司請我等我離開喱個無間地獄

Offer god, 請保佑我!!!!!

拜定先
offer god 求保佑快啲有公司打嚟叫我去interview 然後順利有offer

Offer god 幫人求 希望佢今日有offer

offer神保佑我快啲有interview同offer

Offer 神 給我一個offer吧🙏🏻🙏🏻🙏🏻

每日一拜offer神,求下你俾offer我啦

offer神

遇到一份好想做，希望有offer

Offer god 求你比呢個offer我

等左2個幾星期都知個機會好細，求offer god 俾個offer

今日再拜一拜offer god

offer神

每日一拜 求offer god 賜我offer

多謝offer神保佑interview順利 亦收到offer
不過個offer被壓了價
希望求offer神繼續保佑之後有轉機/更好選擇

Offer god 請賜我喺9月21日2點鐘in咗兩個鐘嗰份嘅offer

Offer 神 保佑我可以返到自己想返嘅工 星期一有offer🙏🏻🙏🏻

每日一拜offer god 我真係好想番嗰份工 求offer god 俾個offer我

幫朋友求快快收到電話

offer神保佑我盡快收到電話

每日一拜offer神
求下你俾offer我啦我會俾心機做架

Offer god please

幫自己+人求

求下offer god保佑下星期收到soc gen offer

每日一拜offer神
求下你俾offer我啦 我會好俾心機做

見到個post都會拜一拜

每日都拜offer god，求offer god俾個offer
等左2個星期

中秋一拜
Offer god

Offer god plz interview & offer

offer神

還神先,多謝offer神賜我vetting
希望接住落黎幾關都順利通過

Offer god 求你保佑我黎緊繼續順順利利

神

我黎緊星期三見工....一定要俾我成功

求 offer 神保佑 守得雲開見月明

求offer God比我interview嘅機會
真係好鍾意呢份工，我想改變下我嘅人生

Offer god 求你比個機會我

知道機會好微，求offer god 出個offer 我一定會俾心機番呢份工

每日一拜offer神
求下你俾offer我啦我會好比心機做架

每日一拜 求offer god 俾個offer我

Offer god求你保佑我黎緊順順利利

幫人求

Offer god 頭先做完Apt test 求下你俾interview 同offer我 我會好俾心機做呢份工既

Offer god 2wk了

Offer god 晨早拜一拜

Offer god 求你出個offer俾我

offer god 求保佑順順利利

中午拜一拜

每日一拜offer神
求下你俾offer我啦我會好比心機做架啦

Offer神
求下你俾個offer我
我會好好工作

求Offer 神保佑

offer god 求你保祐我快啲有offer

上星期四見左 求offer

求求offer God 比次機會比我, 我就快頂唔順啦

Offer god 保佑我黎緊繼續順順利利

Offer god
呢鋪俾我轉到工就真真正正出人頭地
求offer god賜小弟一個機會

offer god
雖然我抄左apt test
俾我去interview 呀 我求你呀
我要揾好工呀

搭單問下各位
報工份cover letter會唔會每一間公司寫一封，定係大家會寫定template淨係轉公司同職位名

Offer god 上星期in完 希望今個星期有offer

Offer神 求下你保佑我 比多次機會我 唔好reject我 我真係好想做呢份工

in完一個星期啦 求offer god 賜個offer俾我啦

星期六interview 希望順順利利有offer

Offer god 我又黎拜你喇
Interview & offer plz

Offer god 臨訓前拜一拜

1wk了 offer god每日一拜

Offer god
求你俾個offer 我
我真係好想做呢份工

Offer god plz give me interview & offer

offer god 我想有interview機會同offer
個份工我真心想做架

好似有機會 求offer神賜份工比我

每日一拜 offer god

Offer神
求下你俾個靚offer我啊

比個機會做狗

五個月前拜過 而家要再拜offer 神

每日拜一拜 嗚呀我要好offer

Offer god求你俾個機會我

再拜offer god
我要offer呀 我好想做個份工呀

求offer神保佑

跪求一工

每日拜一拜

offer god
求offer god比我今個星期有offer

Offer god
我會努力做好佢

求下offer神保佑聽日有好消息有offer

求下offer神 聽日有offer

offer god ... 何以對我視而不見

Offer god 希望聽日會收到offer

仲有兩日 希望收到offer

求下offer神比offer我

求快d有offer 可以離開地獄 快d打電話黎

offer神求你比個interview比我

求下你呀Offer God 我想有offer呀

想同同事一齊離開地獄
俾個offer 我地啦

俾個offer我啦 我會做好份工

Offer神我會俾心機番工，求你俾個offer

Offer god plz give my offer

拜埋今日 無就無啦

offer神

求offer神賜我bc

Offer god!!!!
呢份工對我黎講好重要！
希望成功有offer 吐氣揚眉！

Offer god
呢份工對好好重要好重要
我真係會做好佢

Offer god
我宜家想報嘅工對我人生好大影響
我上年已經失敗左次
求你今年放我一馬，比我順順利利

聽日應該知結果，offer god please give me offer I’m begging u offer god please let me

再拜
聽日就兩個星期

黎還神先 offer god hr 話有intension俾offer 我 多謝offer god

聽日2wk了 求offer

Offer神求你賜個offer俾我

2week la 係咪mola

Thank you offer 神比咗offer 我
Amen

Offer god 保佑我黎緊順順利利

offer神比次機會，真係好想做呢份工

Offer God

求Offer God比個Offer我 重新上路

求求Offer God比個Offer我

求下offer神俾個好消息我

Offer god求求你幫手

Offer god無左
重新拜interview god

有second in ! Offer神求你比我過埋佢

每日一拜 快啲正式出個offer俾我 唔洗我心掛掛

Offer god求下你比offer我 我會努力做好呢份工架

見完即俾左offer 但自己好想要琴日見果份既offer
offer神求你賜果份俾我 好想瘋狂喺果間番工

offer God求求你比條生路我
自問 apt test同其他好早收到AC嘅人成績差唔多
我真係非常需要呢份工 我會好努力做嫁
求求你比個機會我

唔該啊

Offer god plz give me offer

Offer god plz follow up my case
Plz give me interview & offer

Interview god offer god

求下offer神聽日俾個好消息我

offer god 求你比公務員offer 我

Offer god 求你多多關照下我
Interview & offer plz

廢左兩個月....offer god求下你俾條生路我行

Offer god
求賜offer

上wk in左3份 求個offer

求好offer

求offer神保佑 早日收offer電話

每日拜offer神
求下你俾offer我啦我會好比心機做架

幫人求
offergod 求你大發慈悲派個靚offer比男朋友啦

Offer God!! 我求吓你！我等咗兩星期！比我interview 好唔好呀

Interview god 求下你俾個interview 機會我

offer god 求你個幾兩個月後派offer比小弟啦

拜見Offer 神
聽日見工求offer神保佑順順利利，見完有pi再有埋offer

咩係SI ?

HKSI呀

求offer
我會返嚟還神㗎

Interview god, offer god

Offer神我真係好想有offer，求下你

瞓前再拜

第一次拜 我真係好需要呢份工

Offer God 求下你啊 interview + offer plz

offer ah

今日interview 求offer god眷顧

見咗份自己有興趣嘅行業嘅工
offer神求你賜個offer俾我啦
好想脫苦海quit咗而家份工

Offer god 求下俾offer我 做得好唔開心

Offer god send左好多cv 求你俾個interview我

2nd round interview唔錯呀，offer神保佑我3rd round ok有offer

又一日了
offer神求保佑

Offer god
比個機會我

俾個機會我啦！

Offer god plz interview and offer

求OFFER神賜我bc

Offer god 俾我快啲過background check

Offer god唔好抛棄我

offer god
我希望可以脫離地獄

連 Interview 都未有啊
Offer God help me please

有第三round interview！求offer god保佑我過關拎offer

求下offer神比次機會

offer 神

求offer

Offer god 求下你賜個大行offer比我 等我可以光宗耀祖 唔想winter失業呀 我會做好呢隻intern狗 任ot唔嬲架啦

每日一拜offer神
求下你俾offer我啦我會好俾心機做架

offer神
希望你比個offer我

特登入黎還神，
多謝offer神賜我offer,但希望offer神可以比埋big4 offer我

offer神
救下你賜我offer, 我會發奮生性做人, 小弟會感激一生

下星期interview
求下你比個offer我

求你比個offer我

Offer god 請賜我想要既offer

每日一拜 正式出offer俾我

每日一拜offer神
求下你offer我啦我會好比心機做架

offer god 俾個好offer 我呀
我會好好做人架

還神，感謝offer

Offer god interview god

星期一phone screen
Offer god救下你拯救小弟

事成一個月唔打丁報神因

求有offer 過埋bg check

拜一拜offer神

Offer god 求你俾我順順利利過埋個background screening

offer god 保祐我

每日一拜offer god

還offer神
多謝多謝

慈悲恩愛嘅offer god 我地好好相愛喇

offer god求你聽日賜電話俾我

希望快d收到電話
唔想做到隻狗咗

In左n次 offer求保佑

Offer神求你比offer我

拜一拜offer god

感謝offer神

已收offer

拜一拜offer god !

每日一拜，如果有用

為黎緊兩個test拜offer god
好緊要
得既話就黎緊份工就做一世
功成既會返黎再拜offer god

究竟啲hr幾時先肯打嚟約interview

求offer神保佑bc順利

Call 我啦 offer god

我都想要 Offer 啊

搵工搵到想死

Apply左好多工都冇咩回音，有啲in完又唔知點 好擔心，入黎拜拜佢求集氣俾offer我啦

下個月我仔interview月， 求求上天比我仔offer

Offer god 求你比個offer 我
我會盡力做到最好

Offer god 求你保佑我有offer

offer god
求你俾我最想返個份嘅offer我
誠心祈求

offer god求求你俾嗰個offer我

還神

offer god
如果依份工有offer我會來還神

今日正式出offer 多謝offer god

一早起身就黎求offer，放假都咁誠心，求offer god快啲俾個好嘅offer我啦

求有offer 放假都照求

offer god
今個星期有call我會還神的

希望Offer god 俾我做到想做既工

offer god
求下你聽日後日賜我最想返個份嘅offer俾我

特首柒婆敬啟者 小弟蜘蛛仔 行年25 一事無成
幸好心術還算良正 懇請特首收我為公務員 讓我有一技在身
他日行走江湖 鋤強扶弱 為社會服務 為國家捐軀
為自由 愛自由 自由萬歲！

offer god早晨

求offer神賜我bc

點解仲未有聲氣

求下你offer god賜我好嘅offer啦

求求你要請我啊offer god

Offer Please!

求offer神我求求你眷顧下小弟

Offer! Interview! Offer!

offer god我是來還神的
多謝你

Offer 神 求求你

求offer神庇佑 賜靚offer 比我朋友

offer神

求下offer神比我心想事成 我一定會做個盡忠職守既人

Offer 神

求求Offer神保祐, 聽日一齊順順利利, 重新出發

offer god～
我這麽愛你 為甚麼你要一而再拋棄我
點解我連狗都無得做
俾份工我喇 我又唔係要咩高薪厚職
我只求一份岩自己又decent d 嘅工者
我自問都有努力讀書 校名唔差 gpa都唔差 又年年做煙腸
真係咁難咩 唔通連個天都唔鍾意我 唔通真係要報麥記MT

offer ah offer ah offer ah offer ah offer ah

Dear offer god, may nothing separate me from You. Teach me how to choose only Your way so each step will lead me closer to You. Help me to keep my heart pure and undivided. Protect me from my own careless thoughts, words, and actions. And keep me from being distracted. All i ask for is the guidance, wisdom and strength to get an offer.

等等你啊offer神，我會好比心機做㗎

Offer god又係我 求下你俾個好offer我啦 我真係會好俾心機架

Offer god 求你俾個offer 我

ahmen ahmen ahmen

Offer god 保佑我快啲收到call 確認幾時入training

offer god我再來還神

Offer god 真係想入呢間公司做

Offer god 求下你

聽日拍video in 保祐我呀

Same

邊間 加油

臨訓前拜拜 寧可信其有

Offer god
我想入ust讀
求offer

起身拜一拜

Offer god 我訓醒又黎拜啦，求下你俾多啲interview 機會我，俾我in得好好睇睇，好快攞到自己想要嘅offer啦

Offer 求你賜我IA Offer

offer god 你又拋棄我
點解狗都冇得做

又起身拜一拜

Many things about tomorrow
I don't seem to understand
But I know who holds tomorrow
And I know who holds my hand

來還神

Offer god 我又黎拜啦，求下你令我快啲有自己想要嘅offer啦

Offer神 入大學無拜過 而家搵工靠你
有offer我會俾心機做 乜都學願捱

希望聽日有

求下offer god 派offer 俾我

希望聽日有offer，每日一拜offer god

Offer God

求求offer god幫我成功轉工, 我會好比心機做, 唔會令你失望
請保祐我!!

俾次機會

聽日有得 interview
Offer God help me

Offer god求下俾俾多啲interview 我，俾我in得好好，好快攞到自己想要嘅offer

希望俾offer interview我 salary可以deal㗎

一早拜一拜offer god

求offer神保佑一切順利

Ho offer pls

跪求offer神賜我interview 機會
早日有工開

多謝offer神 今日收到電話phonein 希望過兩日收到interview

幫幫我啦offer god

希望俾我offer 我會努力做好份工架 真係好想好想好想要offer

多謝offer god 收到有offer唔洗失業

Offer god 呀
希望今日in個份有offer 份工我真係好想做

拜拜offer神

訓前拜一拜

Offer god我聽日就interview 啦，求下你俾我順順利利in得好好，有得落final round，攞埋offer

求神賜我interview

Offer god
求你賜offer

每日一拜offer神
想做個幾間公司快d叫我去interview

拜得神多，神疪佑🙏🙏
求吓offer god 賜我一工

offer 神 等左個幾星期 求下你顯靈

求offer In柒左，比次機會

岩岩收到約interview電話
感謝offer神
賜我力量prep好d即刻有offer

等緊partners approval，求offer god保佑

拜一拜
求啱心水嘅interview and offer

跪求offer god 顯靈

offer god 求你賜份ho俾我
真係好需要呢份工

岩岩sd多幾份 希望有消息

Offer god!!!

Offer god 我等陣就interview 啦，求下你俾我in得好好，直落final round，攞到offer

拜拜offer god

Dllmch 有offer 未呀，幾個禮拜啦

Offer god 你去左邊呀

每日一拜offer神
求你保佑我聽日interview醒醒定定醒醒目目
1 take有offer

好想番工呀屌！！！！！！！

還神！thanks so much god offer

拜見Offer God!! 求個好offer!

多謝offer神 希望聽日就約實interview

每日一拜offer神
求下你俾offer我我啦我會好比心機做架

Offer God

求offer 神比個offer 我 比次機會 我會好比心機 !!!!

我黎還神架offer god 多謝你幫助我

求你幫我順利過埋background check

Offer god 求下你俾多啲interview 我，俾我in得好好，落到final round，快啲攞到好offer

早上拜一拜

我而家只係想平平穩穩有一份工
我會努力做 唔會咁多埋怨了
俾份工offer我就好

Offer god 求你保佑我

跪地求offer god保佑我快啲收到offer
唔使再做廢青

Offer神 求下快啲send嚟約我in la 好想返工

感謝offer god 保佑今日interview都幾好
希望offer god繼續加持等公司快d出offer比我

失工業就黎三個月都仲未有消息
而家靠份替假工吊命 個半月後又廢過

Offer God 幫幫手 我已經係咁send CV 俾過interview call都好呀

希望聽日會收到offer

多謝offergod
希望所有巴絲都收到心儀offer

每日一拜 offer God

再來還神！！

Interview God
Offer God

下星期返工，感謝offer god

入黎還神

Offer god
希望星期五收到call

臨訓拜一拜

幫幫手

又開始interview生活了
希望offer god 保佑我

Offer god 希望快啲有email confirm 我interview 同埋希望下星期個啲interview 都in得好好，好快有好嘅offer

唉
仲以為interview得幾好，點知都無消息

Offer god我下星期second in
保佑我順順利利in好d攞埋個offer

Offer god希望快啲有消息

offer神我求求你

下星期interview offer 神保佑我

多謝offer god俾interview

臨新前再拜拜 希望一直有消息

Offer god 求下祢幫我過呢關

放假都照拜，offer god求你快啲俾個我好鐘意好嘅offer我

再來拜一拜

每日一拜offer神

Offer god求下你比offer我

Offer god求下你
比offer我

臨訓前拜一拜

又係我啦offer god 我聽日interview 啦，希望in得好好，好快攞到好好嘅offer

聽日interview 求神賜我second in & offer

求Offer

三年後先考果份工
我會由依家開始拜到三年後apply

七月面完試到而家仲未有消息,
我真係好需要亦好想做呢份工啊!!!
求大神顯靈 幫我一次咁多就夠

求offer god幫下我
好想做份工

我係嚟還神呀，多謝offer god

Offer god我等陣就interview 啦，求你俾我in得好好，順利落final round，攞到offer

保佑我成功interview同收到其他公司消息

Second in god
Interview god
Offer god

每日都入一入黎

俾個interview 或者offer我啊
我會珍惜機會啦

Offer god
希望你比個call我

求1陣個interview順利
快d有offer

拜
希望一齊走既同事都有offer

Offer god 希望有interview消息

Offer God 幫幫手

一拜再拜

Offer god 求你保佑我聽日second in 順順利利即刻攞埋offer唔好比人壓價

Offer God please!!!
Offer! Offer! Offer!

拜拜希望有interview

求聽日second in 即有offer
skill test順順利利